係茶記食緊飯，有個藍絲阿叔鬧緊後生仔

後生仔好奄春冇聲出

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

鬧啦鬧啦，佢時日無多啦

咁你唔幫手出聲？

佢都係毒撚

現場有兩隻奄春

樓主你真係無撚用

鬧個仔

咁你唔幫拖？

咁都開個廢post